#
# Velade <velade48@gmail.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dynamic Panel 2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@velhlkj.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 00:03-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-11 14:47+0800\n"
"Last-Translator: Velade <velade48@gmail.com>\n"
"Language-Team: VELHLKJ <translate@velhlkj.com>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plura   \n"
"X-Generator: Gtranslator 47.0\n"

msgid "General"
msgstr "通用设置"

msgid "Floating Mode"
msgstr "悬浮模式"

msgid "Solid Mode"
msgstr "实体模式"

msgid "Left"
msgstr "左侧"

msgid "Center"
msgstr "居中" 

msgid "Right"
msgstr "右侧"

msgid "Opacity (%)"
msgstr "不透明度 (%)"

msgid "Apply panel style to panel menu"
msgstr "应用面板样式到面板菜单" 

msgid "Border Radius (%)"
msgstr "面板圆角 (%)"

msgid "Panel Width (%)"
msgstr "面板长度 (%)"

msgid "Top Margin (px)"
msgstr "顶部边距 (px)" 

msgid "Side Margin (px)"
msgstr "侧面边距 (px)"

msgid "Align"
msgstr "对齐方式"

msgid "Custom Colors"
msgstr "自定义颜色"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式" 

msgid "Light Mode"
msgstr "明亮模式"

msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

msgid "Foreground Color"
msgstr "前景色"

msgid "Apply Custom Colors"
msgstr "应用自定义颜色" 

msgid "Duration (ms)"
msgstr "动画时长 (ms)" 

msgid "Detection Method"
msgstr "检测方式"

msgid "Background Mode"
msgstr "背景模式"

msgid "Auto Width"
msgstr "自动长度"

msgid "Solid Mode Type"
msgstr "实体类型"

msgid "Entity Mode Keep Transparency"
msgstr "实体模式保持透明度" 

msgid "Coming Soon"
msgstr "敬请期待"

msgid "Window Close"
msgstr "窗口靠近" 

msgid "Maximize Only"
msgstr "仅最大化" 

msgid "Overall"
msgstr "整体"

msgid "Area"
msgstr "区域"

msgid "Dock"
msgstr "停靠"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Multicolored"
msgstr "多彩"

msgid "Automatically get color from wallpaper"
msgstr "自动从壁纸获取颜色" 

msgid "Blur effect"
msgstr "模糊效果"

msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍设置"

msgid "Easy Click Fix"
msgstr "盲点补丁"

msgid "Add extra clickable areas for hover mode to restore clickability at absolute corners"
msgstr "为悬浮模式添加额外点击区域，以恢复绝对边角的点击能力"

msgid "Overview (Left)"
msgstr "总览（左）"

msgid "Notification Center (Middle)"
msgstr "通知中心（中）"

msgid "Quick Settings (Right)"
msgstr "快速设置（右）"